ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (40)

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！
導演Post25: 結局後公開Yeesa ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

[/quote]

@mrtn 1117

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

lm

40了

Lm

再一次感謝導演，台前幕後

睇返tvb算1999

真係開到40
平均一集四個post

幕後花絮係用一個角色既ig黎表達都幾好
但仲未接受到個結局啊

好行夾唔送

tvb死港豬好行唔送

感謝導演，台前幕後

咁咪證明個結局真係做得好好好精彩

接受唔到係因為佢爛呀

個下巴好突覺唔覺

親熱戲

睇完好sad
咁到底余家聰寫本書係寫咩

咪係囉又唔解釋

吳海昕世界第一！

睇完好心噏，成個人虛脫咁

40

好樣衰咪再提呀妹

啊，好空虛

會唔會有個平衡時空喺yeesa死左
家聰同咗ryan一齊

識揀相

鄭嘉穎.jpg

呢套戲其實就係佢寫嘅故事

呢個髮型好柒
貼第十集果個look得唔得

屌好激烈

呢個正
個晚ryan飲完油打打下交兩個成身出晒汗之後

聽晚9:30都唔知點過

油

好耐無試過咁空虛
對上一次喺睇完終極一家

@麥可怡hater
ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(28)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(29)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(31)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(32）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(33)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(37)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(40)

好鍾意今集測謊機個段

導演導演
Viu嗰邊幾時會公佈收視？

Ryan酒後亂性

對上嗰次睇青春愛情港產劇入曬迷都唔知係邊套

還我會長我仲未接受到

都好耐歷史

巴打你自己寫個啦

阿妹冇人理

唔怪之得走去屌會長

新post繼續問 我想要wallpaper呀

睇佢個勢，係為岀2鋪路

班crew呢

發現最愛會長

幾時整個連登成就解鎖排行榜

無yeesa 又無波睇既日子要點捱
生活好似突然間無左d 野咁

會長推開yeesa跟本係為左救ryan

有冇張松枝黨
張松枝世界第一

入左中大搵哲學撚仲理會長同阿哥咩

做左手術啦

無印象

有冇人知最後隻狗去左邊

酒醒後覺得自己做錯事 唔敢直視心底既愛意

+1

我覺得最好唔好有2穿越劇愈長愈多bugs

玩ocamp啦

真愛

辰叔

讀哲無拖拍

又係你條三毛過主啦

不能同意更多

我愛辰叔

不了，原型人馬出一套新

我覺得劇組下次可以縮細返個格局
呢套劇橫跨四年 幅度太大
好難將人物關係寫到好深入

Jed

原班人馬拍第二個故啦

突破盲腸

Agger
唔好再穿越喇

睇返佢又幾癡線先

上面寫住 [也許每個人的一生，都是為了(?)另一個人的存在] 總結咗成套劇嘅中心
好想知係咪正正講緊yeesa嘅經歷

冇

推一推自己早兩個po既諗法
Btw覺得劇組有啲野係專登唔解釋 留返觀眾想像
呢套劇有改善空間 但港劇來講都好破格
希望港劇愈做愈好

唔該搵一次俾yeesa同會長一齊

呢啲post都引到三毛 viutv好野

啲gay片通常都係打完交搞野

啱

我覺得咁先好

計晒成個連登
Check返好似破唔到紀錄
對上一次破紀錄係何妖老母墳倒了
輸得抵
不過影視台個記錄就應該破撚硬
cctvb食屎啦

自爆年紀

我

係咪 救

之前post幫你推過 而加再推

Yes

計影視台已經夠

又係你個五毛 blocked

其實佢咩都記得扮唔知

下個禮拜夜晚點過

唔好再三角就得 Happy End 啊

邊個死就揀邊個

幫你推

唉 然後又去番唔睇電視劇

最多話趕解釋唔夠 單論結果係無大問題

仲有14分鐘爆po紀錄

究竟最愛嘅係邊個

其實二月廿九係咪已經係教束盧文達+Yoyo第二個故
兩個都係無一齊到

外傳建議

仆佢個街
有冇人同我一樣依家見到枝字個腦就讀咗個妓字出黎返唔到轉頭
Sorry辰叔

最尾15分鐘睇到個心噏住噏住

G!

LM

一齊左七年都係要分

好彩佢冇入到tvb

兩套都冇得喺埋一齊呀，個心臟頂唔順啦

完全係講緊yeesa會長同兵佑點樣為對方犧牲

最後一集yeesa比我覺得真是有點G

屌 好靚仔

睇rthk

都係輸咗比何妖

今次三角戀係Ryan 同巴西龜爭會長

呢個又唔似教束，又唔似二月廿九嘅劇照

封面個插圖
第二集出現過一次

唔好喇 咁樣完見好就收好d

希望佢地下次有機會再拍過 咁咪有得期待囉

繼續重溫二月廿九 呢到繼續即時討論

牙妓

好似係hk01個訪問嘅相

好似係做訪問？

訪問個陣影㗎

完就完啦 出第2季就唔好睇

hk01訪問

唉我覺得有啲爛尾
仲要見到Ryan明明同到Yeesa一齊但Yeesa已經唔再冧佢仲心嗡
永遠都係死咗先可以上神枱

成功將三毛引進影視台

點解啲會長都係咁正式
又劉謙又珈其又唐浩然

癲

咁即係集數預算太少 想講嘅野又相對多

仆街我要重睇

我反而覺得啱啱好
跟得切個故事節奏
唔係你一係變成tvb 30集
集集都攞一半時間嚟講主角配角幾pair情侶嚟詳細講
主線故事拖到勁長嚟講
一係就變美劇十季拍十年都未講到最後2020年發生咩事
依家呢種長度同仔細程度啱啱好
其實嘅人物關係腦補咪得
橫掂都未必左右成個故事大綱

你唔睇咪出番去囉

引戰狗唔洗理

Yeesa衝埋去攬會長，
係因為佢見返一個佢覺得已經死左既人

咁諗好似正面d

呢度呢度

ching你咁眼利重睇個陣留意下先

有冇第2集cap圖

導演睇唔睇到我哋嘅心聲，期待緊佢哋兩個嘅劇呀

入左走埋

好襯

exact7ly
所以千錯萬錯都係budget嘅錯

支01訪問

其實2017Yeesa見到2020 3月1嘅Yeesa呢點好重要
證明時間線上係無bug

我重新整理過
劇入面有3條時空:
1. Fiona死
2. Fiona無死
3. 會長唔存在

雖然有3個時空,但其實都係喺同一個loop入面
由頭到尾都改變唔到命運
命運一早注定咗會出現3個時空

2020 3月1嘅Yeesa穿返去3個鐘前變會長死
然後呢條時空線因為比會長搞亂咗而變到無咗會長存在

2017嘅Yeesa望到2020 3月1 Yeesa就係證明
去到第10集最後Yeesa都係跟劇本咁走上天橋
如果係Ryan死,即係撞車,Yeesa就唔會有力行上天橋
但2017Yeesa見到新聞話2020Yeesa受傷真係事實

結論: 時空A嘅2017+2018Yeesa 同 時空B嘅2019 2020 2月29 Yessa 仲有 時空C嘅 2020 3月1 Yeesa同時出現咗喺同一個時空入面
而佢哋相遇同所有發生嘅事都係一個loop,無改變過任何嘢,都係注定咗

我表達得唔好
我想講會長拖著Yeesa跑嗰下好似插圖咁樣

好有心update it
ig無schedule post,真係咁夜都update

多謝全體工作人員，拍咗套咁好作品

廣告金主來吧

壽司仔收皮啦 家聰

Rap

有蔡思韵了

認同，所以之後出返十章嘅標題同擇要圖片

可以令觀眾心嗡 即係套劇成功

推到sofiee同謙謙拍套一齊到嘅劇

我明你講咩

會長拖住Yeesa 逃走

拖住佢避警察

推呀

心聲呀

Sofiee真係好能屈g

屌 會長啊

原來 其實佢好多個shot都靚到可以做插圖

同埋我睇個陣留意唔到yeesa最後講940920個陣會長有呆咗下記得有啲巴絲講過，可能在新時空既會長阿媽無死到，咁樣之下會長成長成為完全唔同既一個人都合理

@刀片道士王

笑𠹌死

余家聰嘅人生係為咗救Yeesa而存在
所以救完佢，家聰原本嘅人生都唔存在了

RAP 🙏

好多畫面都好唯美

希望佢哋係另一個時空一齊

原來係咁

好似冇人講呢到係邊到

我岩岩google應該係呢到黎

Sapporo Fushimi Inari Shrine
2 Chome-2-番17号 Fushimi, Chuo Ward, Sapporo, Hokkaido 064-0942, Japan
+81 11-562-1753

所以唔想相信會長會同Yeesa一齊
Ryan「明明余家聰係我㗎」

叔叔好有佬味

日劇都係十一集左右
如果呢套搞到廿集但每集得半個鐘仲麻煩

依家咁樣ok 啦

都係用哩首歌形容會長
假使講多半句，誠實卻有畏懼
假使收於心裡，今生將錯過誰

喂認真睇返個live

會長好似講咗「喂點姐屌你」

0:59:20嗰度

屌

viutv會唔會幫獅子狗超人出周邊?
好想要一隻

Ryan都好慘
一係就要死
一係就要得到Yeesa個人得唔到佢個心

呢個節奏ok,10集啱啱好

好鍾意第10集標題。 知命

正常都呆一下
無啦啦一串數字點知你咩意思

刀片仔share

其實幾sad下之前會長講過唔明點解佢吖媽為左一個唔愛自己嘅人自殺，甚至唔明乜係愛

到最後佢明左，於是犧牲自己成就佢地。

最慘喺香川

啱啱睇完大結局
諗緊係神社許願既yeesa 令時光倒留既係幾時既yeesa
果個會唔會係見到會長死之後既yeesa
佢知道有三個人出現就會有人犧牲 就用個御守 用自己同會長既愛情做代價 改變左學長既命運 換結局依個冇人死既時空出黎 然後最後個御守消失左

未諗明求開解😭😭😭😭

呢套嘢成個班底都係黃真心癲
連老戲骨辰叔都係暗黃
屈撚到

乜有任何一個世界係Yeesa死咩？
從頭到尾Yeesa見到嘅未來都係Ryan死

刀演！

會長喺咪記得？點解yeesa講940920會無反應

唔該劉謙同sofee搵次有好結果

我聽日都update返
儲起佢

長度夠
不過我覺佢節奏慢過日劇韓劇

明黃啦

支那仔，原來係你

開新劇好過，拍續集通常都出事

估唔到佢係非常典型嘅處女座

ching我#166都有個theory
點睇

對手笑死我

Removed

係所以我傾向覺得會長真心唔知 唔係扮

生前

@刀演 你睇到嘅話多謝你帶咗二月廿九俾我地
希望你快啲有大budget去開多套新嘅劇! 到時再一齊推爆post!!!

你個名

另一個人 另一個回憶

唔好出2 多數2都會出事

靚到你唔會覺得係港劇
頭先響蚊竇睇緊，個老鬼問係韓劇定台劇

好正 我都係處女座強迫症 完全唔覺得佢痴線

呢個故仔唔係平行時空

咁睇原來羅導都官仔骨骨幾好樣

呢幕究竟出自邊到 好撚好笑

講節奏慢韓劇可以好癲

點解我地睇慣日劇10集但又覺得呢套太快完
係因為日劇一個禮拜一集 2個幾月先播完
但好既戲就算你播幾耐我都會唔捨得

好似整文宣咁認真
證明好多巴絲好投入套劇集

viutv fb live

Live

係節奏上可以急啲
10集模式其實啱香港人睇

當然啦，一個星期一集／連續5集咁播
要睇電視台

不如出實體書
放晒啲劇照
劇本落去

同你講緊既應該一樣

想問yeesa間書店地址

可以加埋啲朝聖地點

議員

支持你呀刀演導士

agree 直接度新作啦

成個畫面好自然，睇得好舒服，好match套劇嘅feel
辛苦晒成班crew製作咗套咁好嘅劇

我嘅睇法上個post講過，其實依個時空嘅會長已經唔係同一個人，背景性格唔同

我覺得會長係潛意識有啲記憶，姐係佢見到間書店會有熟釋感而入去，又或者佢發夢見到，但佢自己不以為意，當故仔寫返岀嚟

我覺得導演想帶岀，有時候係生活中，有啲人或事我地會對佢有親切感，但個個人明明都唔識，其實可能係另一個時空大家都經歷過生死甚至相愛過

真 好似南方舞廳咁
綠豆同前度本書都用劇照
雖然我有追但無買
但呢套一定會買

刀演羅

咁就睇成個團隊嘅功力

Thx

雪景無得輸

有無全藍班底拍番套
睇下有無咁高質

g chi

推到刀演同班crew見到!!!!

天佑集手抽根

佢哋果晚就係壽司店

都好

唔係，記唔記得會長之後應佢：「你都幾好想像力」，我覺得係yeesa講個組數字係得當時既會長自己知道有呢組數字，但呢個佢完全唔認識既女仔居然噏得出黎，所以咪呆左一下

導演出嚟！

我岩岩睇果時都覺得只要佢地搞gay就冇人要死

但睇返上面啲討論，呢套都好似有少少bugs定唔知係我哋唔明

番睇左一次第九集同第十集

諗起以前睇post有人提過
男人為女打架，女人永遠都係安慰打輸左果個

其實yeesa都係
第九集既結局係ryan車禍死 咁佢係未來就會記掛同ryan既回憶
第十集係會長失憶 咁佢就自然記掛同會長既時光

根本對yeesa黎講點都冇happy ending

利申：自己鐘意第九集做ending多啲
車禍ending好有命運同命中註定既感覺 無力感好重 感覺好似做哂所有野都改變唔到命運既走向咁

大家未睇既可以睇番演員live chat，好笑
關羽交足功課會長暴走

眼鏡look真係冇得頂

咁end法真係收刀片

因為佢嘅身世應該冇變

所以同一組數字依然代表佢媽媽死忌

刀演可唔可以出佢兩個BL

已經好撚過大台千篇一律既劇情
要求係低，但真係好過嘛

如果呢組數字對新會長有意思，佢應該問點解你知
而唔係想像力

或者三個從來冇識過係最好嘅結局

exactly，似曾相識但係好明顯大家係無見過

我直情寄激光劍添呀

我覺得好難得有一套劇個劇情可以令大家不停反芻同思考
呢個亦係點解CCTVB永遠拍唔到一套有深度嘅劇集
因為睇得CCTVB嘅觀眾都係唔鍾意用腦思考嘅師奶同廢老為主

RAP

尋日呢度有人話咩開OT用Projector睇live
啱啱睇返++ instagram 同一個地方嚟屌

每個人性格唔同，佢可能都唔相信有平衡時空，因為呢個時空既會長已經唔係會長，係另一個人

De javu

無睇大台十幾年，已經唔知係點
呢套劇幾好既，吸引左好多人睇
不過編劇我覺得仲有好大改進空間

周邊產品列表：
獅子狗超人公仔/吊飾/欣欣杯
OST
名信片
海報
小說
漫畫
.
.
.
.
.
.
.
.
.
測謊機

邊個搵我

原本個時空940920係兩個人嘅秘密，但其實依個時空入邊940920已經冇意思，因為兩個人嘅命運都唔會有交織

認同你既諗法
或許小說本身就係一個時空
會長同Yeesa 都分別活在對方既記憶裹
不同既係
會長既記憶係潛意識
Yeesa 既記憶係真實經驗
有時留低下來既人可能仲難受

哲學家變咗作家

刀片王 同 撕子狗超人 好似樣

有2冇問題嘅，冇得再穿越咪得囉

係公司呀嘛

望過法證4幾秒 屌教書咁教 咩都要解釋一輪 我睇緊教育電視咩?

所以由信邏輯變咗考究想像力

有冇出原裝高清wallpaper?

仲有要多謝依度咁多位巴絲同痴線佬
好耐未試過咁樣追劇

到時後續討論應該唔止咁少

係搵唔返個Post

御守
Atma

真係好耐未試過

變咗三個喺呢個時空嘅命運係點交織

玉子燒都無 錯晒

御守有得諗

9估Yeesa自殺

辰叔主理atma狗肉煲

仲未完，要等天佑番嚟唱歌架

玉子燒

大家仲好投入，好肉緊咁鬧交

出一集sp都ok

睇左幾秒 d chemical material 講完英文另一個再講返中文

👍

Ryan同會長

好認真

膠到笑 驚死啲中坑睇完唔明

呢套劇中間太多位 成3年 出2都冇咩問題嘅

係每一個時空入邊，yeesa都會遇上同一個Ryan，而且會相識相戀

唯獨係只係得原本一個時空，yeesa因為穿越認識到會長，令會長愛上佢，並相信愛情，最後自我犧牲，行返佢吖媽嘅路

yeesa御守
辰叔文具簿
會長盒煙
耶穌戴既聖誕頭飾
哈蜜瓜要咬過既(天佑或麥可怡version)
獅子狗超人公仔
關羽隻杯
巴西龜部探測機同測謊機
史提芬羅本書
天佑蛋卷同壽司
yeesa包糖
道士工具
1500隻紙鶴
花生

其實哲學係講想像力多過講邏輯

好撚慘啊唔好再講喇

大家係咪諗漏左每次穿越yeesa都會返去原來既世界, 但最後一次係回到過去, 並且改變左歷史, 所以最後一次穿越既yeesa返唔到原來世界, 因為兩個世界已經有矛盾
最後佢去左一個平行世界...

四五十隻
都痴撚線既

屋企人以為係日劇

前面大家提過啦

比關羽影裙底果隻Figure
Donki部專業壽司機器

由第一集開始以為兩個會一齊

喺我眼中就算歐哲都係講邏輯
哲學世界太大

又唔覺爛 只係代入Yeesa個角色諗真係好殘忍
如果變左家聰死個個唔開心雖然觀眾易接受 但就唔會好似而家咁惋惜

想問有冇人第一次睇果陣係無視左佢個嘴
將個鼻當左個嘴以為佢微笑緊

1500隻青蛙要唔要

ryan同會長一齊應該會幾開心

非常難忘的十個晚上
同呢度一齊煲咗套劇

你講我先望到

歐陸哲學後期發展傾向非理性主義
不過而家著重邏輯嘅分析哲學已經變成大趨勢

劇組咁窮
會唔會考慮下出展覽同埋拍賣道具
賺番多少少
好過放喺個倉度鋪塵

天佑同Yeesa條手帶

想要神聖幾何貼紙

請自製

係，可以急啲
Btw good try
原來港劇都可以10集去拍

點解會有yeesa死嘅線

依個係我嘅睇法，拋磚引玉

會長本筆記yeesa本筆記 呢啲可以高價拍賣

御守，手帶， 獅子狗超人 呢啲可以批量製作做週邊

啊啊啊啊，我真喺好空虛
幾時有新戲睇

身世冇變
但呢個時空嘅會長用被Yeesa改變咗嘅價值觀去再活一次
所以變成一個完全唔同嘅人

yeesa既記憶/會長既記憶係新世界係不存在, 變成左夢境/潛意識, 所以會有本小說...

導演見唔見到

睇#166
3個時空,但3個時空under同一個loop
無任何嘢改變過
2017Yeesa見到2020 3月1 Yeesa喺天橋就係證據

Ryan已成condom
有冇死忠Ryan黨

會長依個角色吸引人嘅地方，其實佢比任何人都清楚佢自我犧牲之後，其他時空之中佢同女主角嘅命運唔會再交織，只會係一個陌路人而且只要好細心咁留意細節，好似買蛋糕個啲咁

會長翻譯器

其實有個位我都唔係好明
原先Ryan係2019年去日本受訓
而家Yeesa喺2021年醒返之後Ryan先去日本受訓
咁咪即係成條時間軸上面發生嘅事都改變晒？

總之你唔會覺得係香港出品

官方係”聚散有時”

啲人仲話會長自私

今晚睇劇睇字 好多野追 叔叔不行了
瞓覺 明天再認真追追呢度啲討論先

今晚好勁 基本上追唔晒啲留言 太大迴響了
post密密爆

二月廿九 你係得既

會長黨唔滿意個結局但覺得其實合理
啊啊啊

其實我唔覺得係平行時空(e.g. Avengers)，同時都唔係單一時空（e.g. Back to the future)，係另一種時空解釋，假設有時空A(Ryan死), 時空B(家聰死）同時空C（沒有家聰）

時空B replace時空A, 時空C又會replace 時空B, 雖一一個可以穿越時空嘅得Yeesa，所以得佢記得所有野，當去到時空C時，呢個時空唔係沿時空A而黎，所以唔係單一時空，時空C又因為replace咗空A, 時空A已不再存在所以唔係平行時空

係諗唔明天橋Yeesa被17年Yeesa見到呢點，應該係bug, 如果梗硬解釋，可以話時空A同時空B曾經有疊加過，所以被佢見到

呢套劇特別之處在於用二月廿九串連成套劇，因為yeesa喺呢一日可以穿越，改變劇中咁多個角色嘅未來，呢個先係中心。如果講中間3年似外傳多啲

佢買蛋糕係諗住同Yeesa慶祝點知比學會班人發悔氣食埋

玉子黨

有

再去日本做一年野

我第一眼睇都以為係韓/日劇
心諗viutv 又買劇

證明呢套劇已經係世界級 港劇超英趕美指日可待 賣俾netflix俾全世界睇

有冇人睇完ig仲有後遺症 上次係unnatural 最嚴重係求婚大作戰 今次係呢套

二月廿九本小說

其實由出世到呢刻
好似都未有一套港劇會令到我咁抽離唔到
刀演你好野

哎，喺喎（柒咗
無哂心機

安全share fb link嘅方法

［緊急］你地班成日係到share fb link既人同我入曬黎

俾cctvb限制左我地睇港劇嘅方式

突發奇想 好想要本小説

四年一遇，四年後就有

Here

如果四年後出SP
我都會等

會長犧牲咗先交代返買蛋糕掙扎咗兩個鐘

貼紙！！神聖幾何

醒起有一集關羽隻杯好似識凌空咁

大家真係有睇晒

刀片王之後係 刀演

生命之花

有冇咁嚴重？ 短暫的婚姻都好好睇

現家大家係傾緊好多嘢

1.會長黨vs 天佑黨

2.時空論

3.港劇點樣發展好

4.導演收咩刀片好

直接去紋一個

仲有週邊

===純粹討論===

岩岩網上重溫左一次
覺得會長係特登扮唔識yeesa

36:40開始 yeesa講完940920之後
大家睇下會長對眼
短時間之內眼球向右邊望兩次 迴避yeesa眼神

眼球向右邊望 係建構聲音既表現
會長有機會係講緊大話

我仍然相信係會長特登揀呢條路

仲有香片先生好撚慘

頂 香川先生*

笑左

仲有二月廿九應該出咩週邊産品

導演話等你地冷靜番先上水

諗既野基本一樣
我個表加左 9估有條線 yeesa再次穿返去會長死前 係會長救佢前自殺先

呢幾日都諗緊想紋返個二月廿九有關既圖

香片

香片係茶
司機叫香川

短暫的婚姻劇情ok
二月廿九係攞位燈光bgm片頭片尾都好唔港劇

我覺得似日劇

又幫人改名

松妓d friend

4唔駛傾，咩刀片都收就解決晒，應該無異議

笑死

最衰係01 做
嗰啲訪問搵人cap出嚟
唔想個個走去睇俾view

扮唔識既話點解釋巴西龜係真係會長又冇講大話？

壽司仔

有無人知道最後隻狗狗點

睇第一集頭幾秒以為係日劇
點知一開聲 廣東話嘅

叫京都念慈菴出返款

Ryan黨都唔滿意結局喎
會長起碼有得上神枱
Ryan已成condom

係我到

又有痴線佬出嚟

導演你搞到連登好大獲

比導演煲咗嚟食

香片先生

Yeesa 個look 都好日本妹
一定唔係寵寵寵

香川先生牌香片茶葉

yeeza ig係咩 好似話有好多彩蛋

打錯字呀速成

讀哲學悔終身

喺兩個唔同時空當中Ryan同會長都為咗保護Yeesa而犧牲咗性命
所以兩個都係好仔
無論Yeesa揀邊個都會幸福

呢個好笑

美劇 Lie to Me

冇一個主角有Good Ending
Yeesa仲有Fiona同埋嘉嘉慶祝生日

Cls 香片味

yeesa_cheung

希望可以喺Netflix見到

Sofiee_ng

都話佢特登㗎啦不要再說了

我笑點好撚低 仲笑緊個香片先生

今次香川睇唔明唔會唔開心

其實會長同Yeesa 都係有穿越去新的時空
保留佐大家對彼此既記憶
只係Yeesa 執著想會長記起佢
會長只係將記憶寫進書內 唔去刻意搵對方
保持距離 不在對方生命中交織

會長死前意識穿越埋哩個時空

呢個時空嘅會長放棄伍公子Look

會咩？最後yeesa拉佢手都係證明佢想珍惜現有嘅野？

利申會長黨

追你幾個鐘

係
只可以FF兵佑冇死果個時空可以好好生活

飲香片食導演

今集Yeeza意識入面嗰段日文獨白好撚正

其實現實有冇果隻獅子狗公仔

片尾定格果吓好韓劇
viutv套 教束都唔錯，又係會長做男主角

我法國呢度d人同Yeesa差唔多都係咁痴線

香川先生已經一日經歷倒貼修理費，冇咗份工，呀仔身體變差，撞車
而家仲要被改花名
仲有咩慘事未來臨

Wallpaper

突然發現呢張海報會長個髮型係最後時空個髮型，係咪即係暗示佢哋之後都會三人行？

俾導演迫㗎

我始終覺得依個只係叫余家聰嘅人，唔係會長

或者940920係依個時空都代表緊佢丫媽死忌又或者唔係，但依堆數字已經唔重要係依個時空，已經唔係係原本個時空係代表兩個人嘅密碼

會愛上yeesa嘅會長只會係原本嘅時空岀現，並同女主角命運交織，其他時空中佢地只係陌路人

依家睇套戲都要fc

Yeesa係宇宙無敵黑仔王
香片先生應該係太陽系超級無敵黑仔王

純粹係影劇照
你諗多左

改裝咗部測謊機

撞完車分分鐘要坐十碌

冇呀
今日Facebook live講過係原創角色

如果會長真係扮唔知，
咁樣對大家都係好事

會長無死仲成全左Yeesa,
Yeesa Ryan 無死仲一齊左

Yeesa 失去只係同會長既經歷，
如果會長死左Yeesa 應該會好內咎

劇組原創的

Yeesa 2.0 陸續有嚟

我覺得3個人係唔同時空，並唔係3個一齊同一個時空

但而家個時空Yeesa對Ryan已經冇咗之前嗰種感覺

黑氣過晒比佢

Ryan好撚慘

我都覺 余家聰冇死
不過會長就真係永永遠遠消失咗

依個時空嘅會長唔食煙
唔夠凱婷壞

無人證明到會長綁架過佢

硬係覺得見過咁

曼德拉效應

自家制

出咗書店，見到ryan嗰陣

上面有圖解釋左, 呢個係另一世界, 家聰同yeesa既記憶係呢個世界都唔係真實, 可能係變左夢境etc.

壽司仔係垃圾

保持距離就唔會去書店啦！

我傾向相信新時空既會長真係唔識Yeesa,
但就寫左二月廿九呢本書出黎

凌晨仲俾yeesa霸左平時間房

就黎開餐廳都垃圾

一直都以為微笑緊

我又唔覺
都中意嘅不過我覺得心入面仲多咗一個人囉

但睇佢神情完全冇哂愛意
同第8集差好遠

寧願會長死咗之後大家都記得會長
咁Yeesa都可以好好放低

而家呢個時空得Yeesa有會長嘅記憶令佢更放唔低

諗起都覺得慘，凌晨開始無間斷咁黑仔

日本刀啦一於就

唯有ff ryan走左作家余家聰同 yeesa可以修成正果
但係會長余家聰就悲劇硬

得唔到嗰個先至係最愛嗰一個

Yeesa喺醫院醒返之後辰叔話「你同Ryan都冇事，係得個日本人有事」
咁即係佢地兩個真係喺日本遇到車禍，而唔係喺香港？

我都想要
第一頁嗰張1920x1080都唔夠清

每個時空都係咁
有冇人可以穿越黎救下川川

沒錯，其實yeesa經歷左失去ryan同會長兩個時空

可能驚失去埋Ryan,
果刻佢未知會再見返會長但變左作家

導演，點解無左會長半身？
去左邊想睇

Ps I am not gay

片片

課金狗黎淨係做埋啲花巧野 會長先係穩札穩打

羅刀

真

睇完我問自己
其實點拍先會滿意？ 我覺得件事發展到咁
根本唔會有個開心又合理嘅ending
唉個心仲係拿住

一世都會惦念住佢

懷疑同一件事，但變成發生係香港

影呢張相果陣應該未開鏡？

辰叔ig 6月已經屌緊政府 點會暗黃

劇荒點算

兩個要晒囉，大團員結局，可以一齊BBQ

壽司仔不需要存在

我估煞科後先影

多謝刀演

聽晚九半都唔知做咩好

會長正職都冇穩左去邊

教束 理想國 三一如三 綠豆

Cctvb

算鳩數啦

諗起HKTV當年唔批牌

我心底裹係傾向你既諗法
可能我真係面對唔到會長死啦

當然

前度

最尾嗰段我幫你解/腦補：

你會話個疑似bug係
17女主明明喺新聞見到車禍
但係天橋女主剛剛先經歷會長犧牲而阻止車禍
佢地相見代表車禍現場個fact有矛盾

但我可以解釋做：
香川撞死會長之後太驚 再開車走
而Ryan又因為瞥見重傷會長同女主
所以叫的士折返
結果撞多鑊
重塑返17年女主見到個新聞
但仍然係會長死（有一個外國人死）

唔知咁樣解唔解到呢？

記得有套美劇講一家三口發生車禍
個爸爸同時係2個平衡時空
一個時空喺死老婆，一個時空喺死個小朋友
佢係其中一邊時空訓覺就會去另一邊時空

有冇睇過？

咁樣嘅結局對3個都好

或者有啲人呢世都唔好相遇會比較好

唔明點解咁多人話yeesa臭雞

見到一個全世界都唔記得嘅人，一個可以為佢死嘅人，一個擁抱其實更勝千言萬語，最後兵佑真係有帽咩？

每個人心入面都有一個初戀情人唔係身邊個個㗎啦，紫霞仙子攬住個個都唔係真正嘅至尊寶啦，唔通周星馳派帽比自己咩

導演而家有幾多個花名？
刀片王 刀演 羅刀

特別篇有sofiee

教束

佢mon完po未，幾時關心下俾佢迫到癲嘅一眾連登仔

其實係二月廿九先覺得會長charm
之前咁多套都冇感覺

Yeesa ig好撚好睇

人已大了 曾覺傷得緊要
被紐約某上晝 全部掃掉

刀片導士

其實由穿越過去嗰陣把聲提Yeesa點都要一個人死先可以改變命運就唔會冇開心嘅Ending

you are not alone

開鏡前
我記得張poster上年年頭已經出左
佢地十月先開鏡

N個po前仲叫緊刀仔

未來還未來

咩料

啪啪啪

岩啊 人嘅感情下下三言兩語講得通咩⋯⋯

大家快啲睇重播啦

羅刀
將啲劇照擺落本小說諗諗佢

幾時都係

痴撚線

我覺得佢前度個角色都好正
毒撚 木獨 冷酷 係床上可以係野獸
不過杜小喬太煩

求下唔好再岀

睇完到而家完全訓唔到 個腦係咁諗起

好人好姐 黑市

得不到的永遠在騷動

係
會長
yeesa都要付出記得所有野嘅代價

好人好姐有啲尷尬其實

yeesa咁多次穿越就係為咗會長同ryan可以一齊

張松妓

大陸仔

史提芬勞

劉美君有啲浮誇

變咗植物人
搭飛機返嚟香港易啲照顧

我諗緊喺學長死之後yeesa有冇用個御守做啲咩
因為佢果陣時話自己可以穿越可以挽救
到之後loop翻佢同學長撻著既戲份果時我諗緊其實係咪yeesa既視覺 佢知道要改變個意外就要改變自己同學長既關係
所以係神社度瘋狂拍手令時光倒流 改變過去創造左依個學長係作家既平衡世界出黎 而御守既力量用哂所以消失左 而廿九號完左 我地就一齊去左新既平衡世界

原來唔係得我一個咁諗

好想睇埋 幻愛

在新嘅時空佢唔係唔認得yeesa 佢係趕住搭飛機去日本搵Ryan

香片！

佢有mon po，會唔開心㗎

幻愛啲劇照好靚

佢哋咁close但唔係好自然
同埋唔明點解明明劉美君拒絕咗Eric咁多次最後又無啦啦一齊

佢做得好 做到大衞嗰種19
但就係冇會長嗰種想心心眼望嘅feel
會長

晚晚幫yeesa諗穿越 唔好講錢唔錢

跟返日本祈求手勢都係拍三下姐

好撚想睇 但未上
優先場又買唔到飛

幾好笑呀，嗰陣同屋企人晚晚追得好開心，係個故事....但係好好笑令我好享受嘅其實

話佢知我好鍾意佢

如果上Netflix就好，我唔想冒生命危險入戲院睇

乜都佢做哂好人有少少煩

啱啱張圖太細太柒無人理
整過張圖重post

其實2017Yeesa見到2020 3月1嘅Yeesa呢點好重要
證明時間線上係無bug

我重新整理過
劇入面有3條時空:
1. Fiona死
2. Fiona無死
3. 會長唔存在

雖然有3個時空,但其實都係喺同一個loop入面
由頭到尾都改變唔到命運
命運一早注定咗會出現3個時空

2020 3月1嘅Yeesa穿返去3個鐘前變會長死
然後呢條時空線因為比會長搞亂咗而變到無咗會長存在

2017嘅Yeesa望到2020 3月1 Yeesa就係證明
去到第10集最後Yeesa都係跟劇本咁走上天橋
如果係Ryan死,即係撞車,Yeesa就唔會有力行上天橋
但2017Yeesa見到新聞話2020Yeesa受傷真係事實

結論: 時空A嘅2017+2018Yeesa 同 時空B嘅2019 2020 2月29 Yessa 仲有 時空C嘅 2020 3月1 Yeesa同時出現咗喺同一個時空入面
而佢哋相遇同所有發生嘅事都係一個loop,無改變過任何嘢,都係注定咗

吉×家

因為諗通咗掛

幕前幕後做埋

睇返覺得好撚sad

死忠Ryan黨

我都睇唔透做乜事佢反常個位又真係好反常，有啲假

見到cast已經唔多想睇

兵佑帽都唔配有 兵黎

大家可以重睇多次

強行good end feel

個live佢親自有講

瘋狂拍手唔係天佑死之後？

係出就出套721

Mark定先

結局啦所以強行諗通

都係嘅

冇，叫乜名？

Viu你個窮撚快d開鋪賣週邊

扮唔識但其實去日本搵Ryan

香片x松妓

好感動

如果真係好悶可以一戰

唔好出2，出續集好易出事

我都係呀，好鬼矛盾佢ig啲po好吸引好想睇

未必既，open end姐

ViuTV個乞衣

你諗多咗

當有人講咗啲唔知講咩嘅嘢
我都望埋一邊諗一諗/轉一轉眼
諗下佢講嗰啲嘢我咪應該會知道
咁只係代表我唔肯定嘅意思喎

佢對住Magarette果種先係真正既鐘意
會長真係理性得黎又有種按耐不住既感性

【劇藏抗爭金句】90後導演羅嘉駿處女作連登爆紅 製作超支：人工接近零

有冇嘢幫到手先

男女主角都好吸引

大賺

等早場 臨開場睇邊間一個人都無 即刻跑去睇

感謝導演編劇等等 全劇組辛苦晒
真係好耐好耐冇追過港劇
如果有機會 覺得每星期2集會好啲
增加討論度 又可以多啲時間
不過我知道會有好多限制
電視台協調 每集內容都要夠catching 等等
大家話寄刀片都係講下姐 因為真係睇到唔開心(BE)
但成套劇我覺得拍得好好 對所有細節又認真
結局咁樣已係最好既結局
是旦一個死左既結局 我相信大家都有諗過
而家反而有啲出其不意 遺憾既感覺好大
所以會喺心入面留左好深印象
但真係喊左好多次 因為我係會長派

希望有週邊啊
仲有！
已經好耐冇劇係由主角唱插曲
感覺好唔同咖 代入感大好多

好啦不過套劇ok嘅，係劉美君少煩膠

收得好都無分紅

講起辰叔
點解冇咗冇垃圾桶金句

會長就係咁先吸引人
sofiee都有話過覺得會長吸引啲

屌你咪撚拉黑

Pm條link俾佢睇
辰叔我愛你

改進空間幾時都有
但依家多左99台，班crew先有機會慢慢磨練/浸

呢套無乜大卡士(最出名係天佑？)都咁大迴響，
好難得

會長

盧文達最正
二月廿九會長現實應該好難相處，不喜

劉謙+廖碧兒

推到導演同crew放bank acc為止

咩拉黑

我諗要過海先得

所以我都話爛定唔爛 最緊要有機會 香港唔同外國 演出機會 拍劇拍片機會都唔算多

推

唔知去左邊個post了
推得太快

有啲位畫錯咗，改一改返

香川因為坐監，見唔到個仔最後一面，出獄後找Yeesa報仇。
會長救了Yeesa，承認只是扮唔記得她。
Yeesa穿越了去下一個2月29日，見到香川殺曬她所有親人朋友。
於是，她和會長要再次改變未來。

現實都冇得穿越時空

如果會長死後, yeesa又穿越返去我個表入面1.0 原本既時空, 就解釋到點解17yeesa見到橋上 yeesa。然後嗰個時空入面既佢死左，過左2400佢走唔到，就有矛盾，然後跌左落結尾個時空。

J咗好耐

我諗住搵番 夜曲13 嚟睇，發覺viu搵唔到
導演可唔可以向viu反映吓

盧文達我覺得charm過會長
作家余家聰就太over

其實如果一套劇得10集唔好連續兩個禮拜播晒啦
好似日劇咁一星期一兩集，中間時間可以俾觀眾傾吓劇情，炒起個熱度

好似而家咁，啲媒體一報導套野就已經大結局

我只諗到會長投資有道

我意思佢呢種性格

姐係有上連登 ???

三個女人喺屋企好warm

🙈🙈🙈唔識日本文化唔好意思🙈🙈
但佢拍一下就時光倒流我就諗緊係咪提示啲乜

作家係要黎二度傷害我地呢班會長黨嘅

好似係教束完左無耐，
我第一次睇呢張poster 係天佑FB

劉謙個樣好盧文達

眾籌啦

雖然我無提過但我開劇前已經係會長黨
感覺上會長同Yeesa有火花有feel d

啱啱睇完 好好睇救命
鍾意會長了 對唔住ryan

應該有人俾佢睇

其實唔知佢幾時去左神社拍 求解☹️

好似有睇，但唔識用

冇打交算係咁

我愛會長
個時Yeesa穿越完勁唔開心咁走咗
佢完全冇理對方冇食到自己準備嘅蛋糕
而係拎咗部機去研究發生咩事Yeesa會咁
會長愛Yeesa 係不求回報嘅愛

犧牲的愛

召喚小小巴

香港人眾籌速度咁快

就算有人每晚訓你隔離
但心入面係有個位置去記一個你未必會再見既人

成日嗌交

企係蛋糕店前面果幕

仲up咁ig

然後劉謙話佢係yeesa會揀ryan

佢哋相處又係另一個笑位

會長黨嘅大家睇咗教束未
viutv神劇

車禍後Ryan死左就去神社
去返現場就見到會長等緊撞車
最後會長死左

好心噏，掙扎咗咁耐先買，最後冇食

究竟個acc係邊個用緊

唔記得有冇記錯
我係睇viu官方出
來年節目預告果啲

嗰個係yeesa撞車後嘅意念
肉體冇去到拍手

唔知點解我覺會長係扮唔記得 yeesa
同巴西龜 Ryan 夾埋
原因係佢自己有心臟病，佢讓愛俾 ryan
而佢就用左一年寫左二月廿九呢本書

Sofiee

基本上同意
但咁既話 2017 yeesa 就見唔到 會長死後上橋既 yeesa1

yeesa 好吸引，無得繼續睇點算

係，所以佢哋三個相處嘅位幾好睇，幾warm

所以人大左先發現追求最純粹嘅愛係好辛苦嘅

記得follow埋佢ig

重新睇多次

呃唔到，而且哩個世界直頭完全唔同

明顯成套劇會長就係人格魅力爆曬燈

佢有心臟病咩，唔係因為講起yeesa先心跳加速？

又有巴西龜

依句好中
即使有依個人，但對佢只係回憶經歷
唔代表唔全心全意愛身邊果位

佢影嘅劇照好靚

有Ryan嘅相就有心心，同會長就無
睇黎都知Yeesa鍾意邊個

雖然當時未必是最愛
但當不再見之後呢個人一定係你餘生最期待的

我想知隻狗點
會長係新時空變左作家已經唔係會長
咁之前送俾會長果隻狗呢
好似住係會長屋企
係咪會消失埋

係咪架
仲諗住靚女唔柯屎
唔會夜瞓

現實多數鍾意暖男

推啦

講心事場面真係好曖昧 會過電
同埋佢地兩個始終心靈交流比較多
有共通點 層次都差唔多

6/10

唔識貼圖上嚟

哩個係第個時空，冇交代隻狗姐可能仲流浪

我覺得係世界A嘅Yeesa 都有好似第10集（世界B)咁想改變過去
兩個世界只係差咗Fiona 有冇死

瘋狂拍手係天佑死之後 御守化灰係會長死之後
但會長一死所有yeesa 共嗚左流淚
之後Ryan 死後既yeesa跑去搵鐵塔下穿越左既yeesa
然後就變成yeesa撞車訓左成年會長先係真愛

好想要高清劇照 viutv可唔可以post出嚟

yeesa最後去果個平行時空食狗肉喺合法.......

真心我覺得支持本土嘢好緊要，
仲要蝕住做咁有心嘅劇到有咁嘅結果，
好難鬼香港嘅影視介搞成咁
支持黃色經濟圈都好呀

老竇

快啲返 好Sweet

咪咁啦

其實嚴格嚟講 Line A
只存在喺 2018女主去2020嗰一日
因為只有嗰日佢先驗證過Fiona係死咗

當然2017 & 2019女主都可以係去咗Line A
但其實Line A/B都無分別
因為佢冇打開到薜丁格的貓盒子

都係想見到呢對

將1.4 連返去1.0 就解釋到2017yeesa見到會長死後yeesa。 然後係 1.0個時空入面， 1.0 yeesa死， 1.4yeesa既存在產生矛盾，就彈左去 2.0時空。

佢唔係心臟病啦
純粹係唔知原來鐘意人係咩感覺
所以先係咁話隻表壞咗
淨係呢啲細節位都睇得出雖然會長好想溝yeesa
但係寧願成全佢嘅幸福而犧牲
成套戲就係一個暖男一個怕醜仔鬥做兵嘅經歷

個感覺好疏遠
同2020年完全唔一樣

又係要無人工先拍到好作品
慘

導演睇唔睇到呀，我哋好支持你哋㗎
支持本土嘢

Ryan

佢淨係想阻止yeesa死，點知自己都消失埋

號外！！！！！！

ViuTV 有個 Youtube channel
ViuTV World( 唔同ViuTV)

竟然放左全 EP3、EP4

EP3

EP4

邊到拎

明！解釋到！ 可以好多平衡時空

係咩
但其實佢死同未死嘅結局都睇過
即係佢開咗次兩隻盒,一次係見到隻貓死咗,一次見到隻貓無死?????

但其實都係注定咗

點解要虐我會長
我好掛住會長呢個大傻瓜

mos 屋子 以每日有人話拎到既相黎睇 應該無晒

步佢媽後塵，為愛犧牲

我想信佢會明白佢愛嘅都係ryan嘅
純粹係未放低會長對佢嘅付出
或者佢覺得唔憤氣就咁同會長緣盡姐

教束神在食得正當刻發生既反修例事件
真係夾都夾唔到咁正

Ryan係渣渣
會長先係真愛

高清劇照起佢手上

唔放1，2，咩玩法？！

最尾個集我都鍾意咗會長
雖然之前一直ryan大勝
諗諗下其實係兩個毒撚追女神
一個奇怪毒撚 一個冇自信毒撚

cls夜媽媽唔咁笑咁大聲

ryan喺伙頭兵

根本係抗爭劇嚟

藍色線唔係好明
同埋會長死同會長做作家變咗同一世界？

佢係想買俾yeesa 因為愛！ 企左2個鐘諗買唔買
怕醜毒撚

人大左發現其實毒撚一個更開心

真 最後一集啲片段

條肥仔我忍咗佢好耐 好想課金擺低一千幾百

Yeesa啲黑氣係每日平均分
香川係成世嘅黑氣集中係同一日

Stev.law 出黎呀

絕版了

你睇吓咁樣解唔解到？

你會話個疑似bug係
17女主明明喺新聞見到車禍
但係天橋女主剛剛先經歷會長犧牲而阻止車禍
佢地相見代表車禍現場個fact有矛盾

但我可以解釋做：
香川撞死會長之後太驚 再開車走
而Ryan又因為瞥見重傷會長同女主
所以叫的士折返
結果撞多鑊
重塑返17年女主見到個新聞
但仍然係會長死（有一個外國人死）

啫係播放嘅新聞係
薜丁格的貓
唔開唔知真相

Yeah穌真係好靚仔

Shut up and take my money

仆街套嘢又好睇又拍得靚 啲角色又個個都咁吸引

仲抽緊

刀演唔好mon po啦，上水啦

諗諗吓都係嘅
其實只係佢醒返嘅同一日嚟 未諗清楚好正常

我出一舊

真係好好笑

絕左啦 海報仲早派晒
我呢啲死忠緊係齊晒

佢係咪仲追緊po

藍色只係想講2017嘅Yeesa望到2020年3月1號嘅Yeesa
但明明佢哋suppose係唔同時空嘅Yeesa
所有論證咗5個Yeesa都穿越咗去同一個時空

即係雖然有3個時空
但其實3個時空真係困喺同一個Loop入面

即係Yeesa睇晒Fiona兩個結局真係必然發生

解釋係解到
但我覺得折返呢 part太牽強

睇咁耐應該都係鍾意Ryan多過會長 但都有好多感情㗎嘛同會長

有時會諗，如果見返呢個人會點
曾經響街懷疑見到呢個人，後尾都證實左真係佢

如果可以選擇，我都係揀唔再見會好過d

見返就係呢刻既佢
唔見就永遠係當年既佢

刀仔你是旦出d週邊產品畀觀眾課金啦

佢係啦 仲cap緊呢度啲人讚佢

正解！ 買下魚蛋整下玉子燒0作用

乜都冇

懲罰黃色導演你我有責

導演快啲出黎 好鬼眼訓

我都想知，ig冇晒聲氣咁，係咪仲睇緊3x嘅po

啲截圖好靚仔好好丁呀

Gchi樓上嗰個週邊list

整間fans meeting pop up cafe
一次過滿足晒所有願望

可能仲食緊慶功 你冇份食咩

高汁劇，好睇

Sam sam 好想擁有一張

死忠

留意番仲有巴士站廣告

真係好靚，我最初喺畀poster吸引咗先開始睇

睇完其實唔明，正係覺得好似triangle 溝 interstellar 咁，全部野都係命中注定，改變唔到

我成晚陪你地推post
連小小巴都消失啵

買postcard我都肯呀屌

仆街 聽日屯門個張實無撚左

我仲同屋企人鬧交一定係讀「妓」

已經忍唔住去佢IG示愛，btw佢IG都好好笑

氣象巴or其他人幫手開41啦 頂唔緊要瞓了

毒撚嘅弱少心臟受唔起打擊

順便cap下關於佢嘅cm俾佢睇

開定先差唔多㗎啦

多謝

優先都係得一場，金都叔叔都係。
係香港地睇香港戲都咁難

因果業力互相牽引，諗法改變可以改變少少咁

一去到劉美君就頂唔順

佢肯出週邊，包佢秒清

香片冇咗份工隨時冇埋個仔
仲要喺邊個時空都撞死人
真正用完即棄

啲戲三四月上就會係咁

真係好難，中英街一號都好好睇
但港產片好似變得好少人去睇

冇睇頭睇尾 但覺得ok
雖然可能之後姐弟戀會頂唔順

全劇最撚慘角色

唔係有好多場優先場？

頭先fb live佢話佢都有mon po

諗起佢拍hktv果套中港一家親

原來港生活po咗二月廿九啲取景地點

繼續推課金
擺係yessa個ig賣都得啦

cls

參考翻以往嘅冠名贊助
估計念慈菴個贊助 60 - 70 萬

出御守真係有得諗

屌 冇credit番連登仔？

咁仆街?

其實會唔會唔係2020/3/1穿越 而係2021/2/28?
辰叔話yeesa揸住個御守成年冇放過手 可能就係等2021呢個機會再穿一次改變歷史

點解五個yeesa都係本身唔同時空？
同埋你話冇會長嘅時空會loop返去1、2時空，佢係點loop法

化左灰啦

我吊啊 搵得咁撚辛苦 咁易copy出去

有冇得叫佢地加印

屌佢老母

其實如果套劇好似台劇日劇咁一個禮拜播一集
分10個禮拜keep住個討論度會唔會好啲
依家兩個禮拜就播完 啲人會唔會好快就忘記咗咁好嘅劇組台前幕後 香港做劇做戲好難 希望黎緊佢哋會有足夠嘅工作機會去發展

佢只係揸緊隻手
個御守已經化灰

no新時空yeesa只係揸拳頭，咩都冇係入面

chok巴可以叫導演簽俾你啦

屌你老母港生活 落credit呀我地揾得咁辛苦

個御守仲起佢心入邊

其實都無咩分別
我只係覺得Fiona嘅死固然係一條平行時空
而2018年女主去到嘅2020年的確係𠵱條線

但係其他年份女主 1. 去到嘅2020時空 2. 2017年時空
都未必係Fiona嘅死亡世界線
因為佢始終無去確認

不過對劇情都無咩影響

只係幅世界線圖會精準+複雜啲

推！
心血唔係免費的！

有巴打話昏迷既時候經歷哂一至九集穿越
到20210228終於醒左

Yeesa下星期無得係電視見yeesa了

13個呀屌你 cr返班巴打好難咩？

搏追擊？

「2020年將繼續大膽創新，堅持做好每套劇集，強勢推出六套重頭劇，包括青春勵志劇《男排女將》、愛情奇幻劇《二月廿九》、勵志動作劇《打天下》、黑色幽默劇《地產仔》、愛情懸疑劇《歎息橋》及黑色奇幻劇《黑市》。」

變ig shop

簽係把刀

邊撚個Femi Cheung ，係咪要收刀片?

都係嘅，太老啦劉美君

好sad, 等左一年

二月廿九嘅crew，我知你哋會mon po㗎

好啦好啦 我訂左啲刀片終於知道可以寄去邊度啦

香港人好似習慣唔到呢個模式
只能求羅導比我地買周邊課下金

出御守

出獅子狗超人先

肯撚定直接copy連登
U乜乜好似東方

組隊

屌你老味 即刻唔眼瞓 開埋41先

記得阿chris定kris做得好睇

你唔係要海報咩

出小說同soundtrack

上面有冇人講過配樂？（太多post未追完）

配樂真係好正，全部都係原創音樂。片頭曲勁癲，講真即刻昇華咗幾廿倍，有大製作水平。片尾曲配合畫面，屌真係以為自己都去埋北海道，同yeesa會長ryan一齊追住時間跑。

講緊呢班音樂全部都係香港人。香港人其實真係好撚有才華。

個𡃁妹係全劇最正嘅角色

依家做記者編輯好易，識上連登就做到
大把料

開定41
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (41)

掠奪他人嘅勞力成果，死啦港生活

睇返我張圖
我主張成條線有3個唔同時空
由2017。2。28穿越開始到2020。3。1都係喺同一個loop入面,唔會改變到任何嘢
由2018見到Fiona死到變到佢無死已經係一條新時空開咗

Pish

俾個限期femi cheung加credit
唔加既話

屌 咪再ff啦

咁就賺咗篇稿費

一直講緊
一直都好想要ost
不過刀演話好貴

這就是唔開箱子
唔知隻貓係咪真係死咗
淨係睇新聞
唔會真係知現場發生咗咩事

浪漫啲講既然穿越時空救人都可能
折返再遇車禍都有可能

實好多人吹奏

我老母都話作家個樣勁唔夾 會長永遠number 1

仲有click rate 屌佢

咁撚仆街既

出書得唔得先xddd

寸寸貢

組隊report咗佢先

想珍藏

dllm

導演講過應該唔會
因為無Budget
屌 明明Viutv 最初定位呢套嘢係2020重頭戲

btw 少少劇透
命運石之門就係用𠵱招
用牽強嚟騙過蓋亞（宇宙意志）
以此改變命運

可以討論下。其實日韓劇都係一星期兩集最多。

可以有多媒體報導就當然最好。

做得好自然
2月29嗰兩個買文具細路都好得意同自然
Tbb嗰啲都柒啲咁

最鐘意睇佢串自己呀媽

而家反應咁好 快d出週邊
Postcard set都照殺！！！

去佢fb留言啦

成個互動好正，幾warm

屌你老母隻femi 落Credit落
來源：《二月廿九》劇照及截圖
仆街係度拎完idea同心血自己換圖就當交功課

所以文字記者，尤其係原創嗰班好慘好易被人偷作品
我明白嘉嘉前男友個感受

眾籌拍番外

[第2集] 夠竟呢個Yeesa 係嚟自邊度?

佢係咪同嘉嘉鬧完交就冇咗後文 就到今集同咗岑kaki

CCTVB d肥仔個個都好蠢

岩啊遲好過冇

屌好唔甘心雖然唔係我搵

你睇埋落去先

我個心好撚痛呀

重睇啦屌

成日上連登偷搶嘢

你估佢會唔會mon post啊拿
擺明抄完就算

唉，好羨慕

真係好撚仆街

日韓都有劇日日播, 不過係流水作業嘅cctvb式婆媽劇
平時大家追開嗰啲用多好多時間計劃同製作
但viutv冇咁嘅資源去做

我覺得父母同子女年齡差距細先會有咁嘅互動，好似朋友咁

都話真係有人以為會長有心臟病

魯庭暉同我出黎....

明明睇咗醫生

好似係藍page黎

2020生日

1.會長死後Yeesa返左原本2017既時空
就解釋到17yeesa見到橋上yeesa
2.撞車後原本個Yeesa死左
3. 17 18 19 Yeesa返返自己條 line
4. 橋上Yeesa既存在 出現左矛盾 所以彈去另一新時空

我唔收得大家錢架，同埋我無二月廿九嘅版權，唔出得周邊，多謝大家支持呀！

我做完呢套劇好開心，你地嘅反應已經係最大回報，再次多謝各位！請期待刀片仔下部作品，再會！

導演加油

咁我地係咪要寫信比viutv?

Gchi刀演，多謝刀演

如果好似你咁畫
唔應該有咁多個yeesa出現係同一日

導演好勁啊 加油期待你下一部作品

期待下套作品，記得唔好出續集

係窮呀屌你個閪！

個細路女先係主角

多謝導演同全體劇組人員製作咗套神劇
我好多年冇追過劇集，呢兩個星期就晚晚追

作曲：戴偉 Day Tai
Facebook : 戴偉 Day Tai
Facebook: D Dome Music

希望下次可以寫番個合理d 既結局

Yeesa ig 之後仲會唔會有update

自爆完都敢屌老細個閪

辛苦啦
會唔會有高清wallpaper俾我哋download

食完慶功宴啦？

導演加油 真心希望你地可以同viu傾下
好想買你地D周邊 整得咁靚唔好哂

諗到哩到好sad
會長只係敢同2017yeesa講話係佢男朋友
見到啲人話佢有陰謀 咩陰謀姐
佢地都唔明既

係咪終於追完po
多謝哂你呀導演

認真support你地

結局我收貨

上面咪話佢無二月廿九嘅版權，唔出得周邊囉

刀演加油期待你下一套作品

我唔收

導演令我對流劇重拾信心
期待導演下一套大作

個尾收得幾好

其實係母子戀

讚賞

寫信比ViuTV

見到fb有人認真覺得佢有心臟病
知道自己要死

港劇
打錯字

Wallpaper都算㗎咩 sorry

好似頭條新聞咁三萬thx
我驚刀片仔唔夠錢開工拍下套咁我loop到2024年2月29都似

仲有出OST啊出碟啊！！

照抄？

係

香港人唔buy呢種模式

多謝你呀，刀導演

射射你俾咗套好劇大家

刀片仔多謝你呀，套戲真係好正
好耐冇試過一家人坐係廳到睇電視
快啲有下一套啦

導演Mon po mon到而家，多謝你嘅努力啊！viutv出錢畀刀演繼續拍啦！

真心

True 冇人死嘅sad ending 唔客易拍

有冇ViuTV員工可以反映下

下個post第一時間pin起呢單野狙擊港生活

3個香港，10個日本景

聽講viutv員工都好鐘意mon連登

佢地全部出現係 line 1既 Yeesa死嗰日
最後yeesa都係返返去呢日再彈走

1.0亦有無限既可能性，好似樓上巴打講最後喊既所有 yeesa有機會黎自其他時空

pin左啦

招幫手狙擊港生活

下下要個大團圓結局bbq 不如睇返cctvb

呢個真係好緊要，永遠支持港劇。

外國朋友唔知用vpn 係咪都睇到

辛苦哂樓主
我推到1001就瞓先

跟

佢地fb有出post

大家年齡層/立場相似？

如果可以嘅反映下
話呢類10集式嘅制作／風格好受歡迎

希望ViuTV可以再有高質港劇出爐
光復香港可以有好多方法
拍套好嘅港劇就係啦
多謝你地隊crew
想特別多謝作曲人，OST好好聽（我見無乜人講）

我仲未追返post太多了！

自己cap screen啦

好慘

可能so far得連登仔會睇viutv

其實係D時間線/bug問題 一定會有D巴/絲好執著既
劇情黎講係幾正啦

咪係 自己寫但自己冇版權

即係連擺上netflix既機會都冇

其實都係ViuTV請佢地拍
然後將版權歸電視台做管理發行

兩輯thx!

同啲designers辭職，啲作品屬於公司一樣

啊啊啊，刀演我追實你喇

咁如果viu睇得起佢地肯出既
有viu呢個平台都算係好事啦

寫信去ViuTV表揚佢哋

下套劇就叫刀片王

有冇巴絲文筆好 寫封比連登仔send

都係覺得YEESA對會長只係內疚, 或者曾經有過感情但明顯後面都係鐘意RYAN, 如果唔係醒左就唔會第一時間問RYAN有冇事, 並唔認同RYAN得到個人而得唔到個心
之後送RYAN上車個度如果YEESA仲係好SWEET咁好似乜事都冇發生過一定有班人發晒癲咁屌佢
而家呢個時空對會長可能係好事

In my onion 我覺得自己寫完再send去唔洗template先有誠意

今晚屌埋份present 聽日二刷先

咁收刀片講笑
多謝你拍左部好好既劇集出黎
加油

睇你要質定要量啦

聚散有時
期待導演下一套劇集再聚返一班巴絲

啱啊

瘋狂睇二月廿九

「在某一個時空裏，Ryan和家聰才是一對」

他在暮暮夜色出現，一如在我每晚的夢境中，不知是幻是真。他臉頰通紅混身酒氣，不知又是因為Yeesa哪句無心之言？

「你連鐘意Yeesa都唔夠膽認呀！」我聽到真的好生氣，全世界都能誤會我，你怎麼能不知道我的心意？

轉眼間我們扭打在一團，他向我揮拳，我取得優勢把他牢牢壓在地上。

「我係唔夠膽認，因為我鐘意嗰個喺你呀！」我狠狠的吻上他，他身型比我高大一點但我用蠻力壓制住他，野獸般掠奪他的身體，那一夜，彷彿我才是醉的那個人。

他在日出之前狼狽離開，我也再沒有面目教他至疼愛的妹妹思考人生，我刻意想消除我們之間的交雜點，卻又忍不住在夜闌人靜的深夜滑過他的社交網站一遍又一遍，想他的時候假裝路過他的店。

我以為我都偽裝得好好，直至…
「余家聰！」
「…我咁啱有啲嘢做嚟呢邊路過…」
「日日都路過咁啱呀？」他壞笑着抽走我手上的煙，吸了一口掉到地下弄滅，然後把我壓在後巷的牆壁上，尼古丁在口舌間纏綿，我不知道是否又回到夢境中。

「吸埋呢啖好啦。」轉身又走。
「喂，我哋係咩關係呀？」
或者你説不出，但我覺得我們的愛像是高達美説的那麼刺激好玩、有今生沒來世、哲學的。又似是畢卡索說的那麼性慾的、美好的。

二月廿九。
「你覺得我哋應該做啲咩去阻止意外發生？」
「遇到你之後我開始信命定論，一切就係最好嘅安排。可能咩都唔做，先會阻止到意外發生。」

-
於是BBQ跳起Yeah

多謝導演 會唔會再有原班人馬

多謝你地既努力令我地有好劇睇

1. 我解釋過 可以無矛盾
2. 無人可以肯定邊個死
4. 同1一樣 是可以無矛盾的

睇完二月廿九睇教束 再睇返二月廿九 不停loop

平行時空每個入面都有循環時空
包括作家線

me 1999

好恐怖 竟然覺得gay都幾好

突然諗起句歌詞
「塵世內有一種曾經 莫怪我只想捉緊你
用我死亡來換取你運氣」

推埋佢

完左仲推緊

我已經loop緊第二次

推埋佢 sofiee世一

Yeesa

畫面...

1001

係喎 你令我記番一個好緊要嘅point
就係每個2020嘅Yeesa都不自覺/自覺地喊